Logitech vertical 一問

想問下各位有無用過呢款 直立式Mouse, 可唔可以用黎打機架？

推一推